東鐵線停撚左

咩事？？？

咪撚戇鳩啦

肥絲慢撚左仲慢埋右

要睇下咩站喎，一般架車都停喺個站左邊(面向車頭方向計) 好似紅磡站、沙田站呢啲大站就有機會停右

開返啦

利申去緊旺角東

好心條傻閪連左光斗都唔識就咪學人做認字特警

開返啦
利申岩岩去左大圍

你唔覆咪無人理你囉屌你老母